# Petnology - Monitoramento de Pets


Para executar o programa:

    docker-compose up


É possível acessar o servidor do grafana  pelo link: http://localhost:3000 . E o o alertmanager pelo link: http://localhost:9093

O login do grafana éé o padrão, login: admin, senha: admin
